慎入[全劇透] 復仇者聯盟4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透4

可唔可以解1001

呢位Ching搏Bam

解1001啦

本身marvel戲易明都會有一大堆傻仔問白痴問題

今次加埋time travel呢D複雜野，一定有好多笑料問題睇

btw 療傷冇用nano tech？

今朝睇0810 YOHO
高汁觀眾
im果幕聽到附近有人啜泣

殺左bb thanos 都唔會改變到另一個宇宙已經有thanos

應該每個宇宙都係獨立，佢地穿越時空只係借粒石黎改變自己時空發生嘅事

插入雷神條舊菜發射

個下真係認唔到

topic打到明劇透，慎入，有乜好ban

Tony 係咪一早知要犧牲自己？

最尾是咪有bug?
過咗5年蜘蛛仔個肥仔fd無大過 / 仲未畢業

明明蟻俠個女都大咗咁多

講明唔係玩平衡宇宙都大把人問

都係冇人整Q & A，應該問嚟問去嗰幾樣嘢

應該係震到內傷冇得救啦
同埋Nano Tech點療到傷

踩單車個細佬

Antman同Hulk影相嗰度笑死
冇人想同Antman影

應該係最後Dr Strange舉手指

見到Dr舉起隻手指就應該知

time travel 根本避免唔到有bug
最尾老隊長應該會留係另外一個平行時空唔會返到黎呢一個時空
老隊長應該係用剩最後一枝傳送棒返黎

都變咗灰咪得

化灰嘅人冇咗果五年

佢同佢老豆見面個陣已經講左

可能大學中學同一間學校呢
或者一齊留班

佢化左灰咪會咁囉

真係on9
睇英雄片有驚喜/激動位 歡呼都比人話嘈撚住
想靜靜地睇咪自己包場囉

佢老豆都係為左個仔而死

gamora死兩次

aou咪醫過hawkeye

嗰下即刻get到點解Dr Strange 唔要time stone都要救番佢

我都呢場，好正，大家都是real fans

Ca 講hail hydra 個下成個場嘩左

AOU有Nano tech喇咩
點解我好似唔係好記得

唔會囉
講明拍第三集

唔撚使啦屌 問個班根本唔撚係睇戲嘅
睇完都要問埋啲好obvious嘅問題

肥仔應該變左灰，5年後hulk啪手指翻生，翻嚟都係5年前既狀態

你救我一次
我救番你一次

直接講咗嘅話就唔會發生
見到dr strange 舉手就即刻get到

泡菜博士部療傷機 同 Vision身體構造
都係nano tech

其實唔知點解一跳要跳5年後
會攪到之後MCU既戲好複雜

佢係留左喺1970年同女一齊 老左先黎返同一個地方搵番Bucky同Sam

有呢啲反應不知幾撚正
唔好過態就得啦

原來呀jarvis 係管家 連把聲都一樣

Dr講左句，講左結局你知就唔會發生

我覺得係Tony當下係想犧牲自己，而Strange 知道佢諗緊呢樣野，所以舉起一隻手指，示意呢個就係唯一贏既結局

所以其實第一代antman漢克皮姆博士嬲9 tony老豆同神盾局
係咪就係因為隊長攞走佢4枝粒子
之後誤會人偷佢技術

仆街今朝睇個陣有人帶咗個好嘈既b入嚟

今集勁多致敬位，歡呼拍手掌真係要

最後影住嗰個男仔？真係認唔到佢

同場喎巴打
我聽到人喊自己都忍唔住了
咁就11年了，個mcu 由Ironman開始由Ironman完
I am Ironman

隊長hail hydra 雖然正，但諗諗下影響咗果條timeline 之後 嘅歷史🤪

唔知係咪用nano tech療傷
但iw tony比thanos插肚都係兩野就好返
內傷就唔知喇iw插穿肚都冇事

用嚟整vision嗰隻3d print 好似係
不過tony傷到咁有仙丹都晒氣啦

應該係

蜘蛛俠啲FD中曬 唔係解唔到佢黎緊套個人

5年 話長唔長話短唔短
可以睇到Thanos消滅左一半人之後 城市發展環境有咩改變
Ca都話d水清左

我記錯sor

係咪第一集頭 有講

因為antman 出來係五年

應該都係自己走左去

唔係 到底有無睇架
蟻人女無化灰 蜘蛛俠朋友全化灰

最唔滿意係整到雷神變咗on9肥仔
上集好撚型

gamora

呢個誤會真係大

插穿肚佢都係用甲噴野急救止血
之後靠Nebula幫佢醫

我個邊有b係im 死個下，大聲講左句，佢熄機呀！
破壞晒個氣氛

原來係佢😯

2條時間線黎架大佬

Tony 呀

條河有鯨魚

in thanos i trus
今集都係班友唔肯move on 造成

睇頭場多數都係real fans
我都係為咗可以一齊歡呼一齊喊先睇頭場

其他同學呢 應該有一半同學仲係後生wor

每粒石嘅能力都show 過哂出黎，唯獨soul stone 無

究竟soul stone 係用黎做乜，陪襯？

唔弱化點得呀，好合理

真相大白

官方冇講過係兩條 自行解讀

沙田MCL睇
一開波出面裝修嘈住晒
去到結局tony死就有兩條撚樣電話響

I'm Ironman d人笑個下我唔知講咩好
點解係當時個個氣氛同環境笑得出

815 好多位全場拍
拍係尊重套電影同真心好睇

殺自己最愛嘅人

唔係無關係架咩

大家想象下自己 同自己個老豆後生個陣做朋友

所以還石係無意思
banner 個解說可以話係infinite timeline infinite universe
佢地係唔同時間線借左6粒 仲有千千萬萬粒
死左1個ironman 仲有千千萬萬個ironman 係無限個時間線入面

同埋佢Go for左個head都改變唔到任何野
頹都好正常

sam : on your left 果下我開始喊到收唔到😭
好感動

Thor今集個造型
出玩具有冇人買

標題都話係劇透喎

我嗰邊係一開波嗌同喊 好彩之後都無乜野

應該冇理解錯呀我我都唔知
隊長pk仔

德福0835 臨尾老cap嗰段後排有人係咁屌老母

好多啦A夢

味話唔會有Butterfly effect
唔會改變到任何野

唔知有冇睇錯
同thanos打果陣好似有瘦番?

還石其實暗示由頭到尾單一宇宙冇平行世界，唔係老隊長去咗平行世界獵鷹見唔到老隊長

屌 後面有2條女 係咁講英文
係咪都9笑
都唔知笑乜
頭兩個鐘笑足咁耐
隔幾分鐘又笑
Thor出場咁耐
出場笑到完場都仲笑緊
好撚難頂笑點低
全場都係咁聽到佢係到笑
因為根本無人笑 好靜

"soul for soul"

一係隊長提早㩒制返 現代
不過遲過限定既十秒 影響就係變老
carter無事

可能件甲遮左d肉
但肥左仲似徐錦江

其實冇人想知你地個場有bb喊有人嘈
入黎就講返套戲啦

對im 有愛嘅就知
呢句算係現實mcu 開端😭😭

著返甲睇唔到肚咪唔覺

件衫黑色，光線暗咗冇咁覺眼

拍手位好正

今集真係集體回味依十年既Marvel電影
好多拍手位

隊長最尾去還石 但soul stone點還

We are in the endgame
其實ds由頭都尾 都係中返係船講既野
有咩事都會犧牲你/蜘蛛仔先

soul就係要黎犧牲

其實無bug
即係係呢個世界消失5年咁解

著番件袍好似有瘦番

偷呢樣野就有影響
殺thanos bb 就無影響
任編劇吹

又係喎你啱

九頭蛇萬歲個到笑死

所以去到上集咪崩潰左，先失手，然後就俾人屌足一年

冇最後望海 都係有肚

呢個係拎佢嘅方式姐，但粒石嘅能力呢？

應該係唔到時空來wor

本身嘅隊長冇返過去

"電影"

但化灰個班可能只係一瞬間

現代歸返現代
2012還2012

無啖好食，想食個下又俾cm 衝入黎打爆

但真係少左4技野，同都講過唔好過份接觸任何野
隊長今次做多左喇

應該係電影本身一直係單一timeline 但有枝節位衍生出平行世界 例如紐約大戰loki嗰段 留咗空間俾marvel再發揮 我理解係咁

係 就係個一下

hank嬲howard應該唔關隊長事喎 佢係話howard複製佢d粒子 同埋時間係1989

希望雷神 唔好搞衰 銀河守衛隊
我好中意 第一集個 star lord

sip位
sip夠6粒

Avg 打完loki 個到都好好笑 hulk 要行樓梯

其實佢一野跳落去都得啦

Cm硬食個幾野好撚型

殺人

佢返左去以前個世界 所以會有2個captain america
另外個captain america 會蘇醒
之後所有野就會loop 1次
最後係應該有2個隊長
但結果又得返1個

佢咁嬲好心就拎支槍爆thanos 頭，用拳頭打

自問唔算眼淺,好少睇戲喊成咁
Thor見老母個陣眼濕濕
Avengers assemble個陣喊咗
IM死個吓又喊
接住落喪禮眼淚流不停,見到第一集個arc reactor同囡囡話要食cheeseburger喊得零舍勁
CA跳舞再喊
最尾end credits元祖六成員個part,諗返起追咗十年嘅故事去到尾聲又忍唔住喊
對呢套戲真係不能要求更多

能力係應該6粒啪個下就已經用左soul

得果幾野型

幫果五粒石毁滅宇宙一半生物

真係唔知

整裝先有加乘既原理

咁樣antman先講到佢只係入左量子領域一陣

你老味D Marvel撚真係好撚On9
今套endgame D劇情有少少bug同爛
即刻出黎兜 就話D劇情撚好撚煩
睇得英雄片 劇情邊到重要 最緊要係大戰
但明明D Marvel撚係公映前
不斷係咁J 10年既劇情鋪排
又話好有深度 好悲壯乜乜柒柒
出到黎個結局劇情麻麻
就已經搬龍門
真係好撚肉酸

好撚好睇
啱啱yoho 11點半 imax場氣氛好好

改變咗以前嘅野 唔會改變依加果個"未來" 咪姐係平行世界黎囉
2014既Thanos黎現代Avengers個時空比人殺左 咁呢個Thanos原本身處緊果個時間/時空 咪會無左佢 咁係果個時空咪無左infinity war呢件事 果個時空既Avengers都唔會經歷左呢D野

所以古一話要還石 我覺得係講緊佢想保持2014果陣個古一個時空既穩定 令果個時空都仲係"單線"，而果個時空既"單線" 可能就係注定左果個時空2014既thanos會去左我地Avengers主要個時空之後變灰死左。

如果thanos咁樣死左都無butterfly effect既話根本就唔成立"時間線"呢樣野 仲bug過你話佢係平行世界黎

老隊長應該係用pym支野番番黎比個盾人

出玩具照殺

正解
影返佢同carter跳舞已經get到
同埋佢話要過tont講個種生活

BTW 你老味 個個都期待captain marvel先係MVP打爆thanos
點知都係要Ca +Iron Man兩個主主主角

粒石嘅能力咪要儲齊一套囉

偷野有影響係影響人地個時空
你殺thanos bb係對自己個時空無影響

我覺得只係龍珠式設定 返過去唔會改變未來

果啲粒子真係好屈機
nebula可以返過去殺以前嘅自己
咁樣玩法, 任何人都可以永續自己

以後啲故事勁難寫, 首先呢種time travel技術一定搵個藉口封咗佢

頭撞頭

咁佢都唔係出左好耐姐
你望下Hulk，有冇型過一秒？

通常得演員，電影評論員，記者，電影公司或者會留左d位俾普通人，通常係資深粉絲，或者係有病既朋友，上映前會應承佢地有得去首影，但係係好少人，其他就可能真係買到飛既

殺thanos bb應該都有影響,但唔係影響主世界(因為講到明冇蝴蝶效應)
而偷石偷完唔還對主世界都冇應該
係會應該冇左石個d世界

見到olsen 已經喊到尾

咪就係囉屌
成班都無聽書
當一般時空穿梭片睇

點解個仆街cm拎咗手套之後唔自己啪手指
點解明明齊石都冇人諗過用嚟返生im
還返im畀我

如果係得一條時間線，咁點解 nebula 殺左14嘅自己但又無死到。。

雷神宜家定位好fit銀河守護隊

睇返thor3都似gotg

Witch出黎話你好快知我係邊個個下
感受到佢個種怨恨

好似無講呢5年去左邊?

過去tony玩死未來tony

係tony叫佢行樓梯

呢下覺得佢好撚衰

不過救到世

loki 劇

男人老狗睇套戲都喊 正垃圾

利伸 垃圾

真男人先會係睇superhero片喊

單一timeline理解嘅話係有一段時期同時有兩個cap
但互不干涉嘅話就冇事發生

Cm出現唔知點解有d眼濕濕

就唔想佢搶左個主角做
本身 班人好有火花

只有負皮
不敢面對?

無錯 一定有平行世界
如果唔係就會有時空悖論
tony stark殺左佢老豆都唔會改變到tony存在

鳩估：
infinity war thanos攞完soul stone，咪曾經去左一個地方，見到gamora細路版，同佢講左幾句野，我估係soul stone能力掛

個感動位已經比隊長搶晒
佢出現係救場但已經比人搶左風頭

我認為avg3 好睇過4
個人愚見

打緊中途蜘蛛仔咪同IM講左

出來果下有d似avg3 雷神
不過無咁共鳴

有無人記得本身個plan係點
要去返5年前先啪？
點解cm要攬住手套飛去架van到仔

如果無本身個plan 真係屌死cm

睇你想睇咩

應該真係一瞬間嘅事
Parker都話佢係果個空間醒左之後見到dr strange
之後返去五年後嘅地球幫avengers

仲諗緊cm 俾thanos 打到盾碎埋 跪低個陣會講 i can do this all day

都算屈架啦
Tony未黎到個陣 全部技術野都佢負責

我理解係回到過去改變咗嘢就會出現平衡時空
即係Ancient One提出嘅分出嚟嘅時間線
而去返差唔多時間還石係確保咗冇嘢因為攞走粒石而改變
分出嚟嘅平行時空最多都係得nebula嗰段

雷神個下冇得輸

Avengers個theme song而家仲係我腦中揮之不去

唔鐘意有乜好傾？

每粒石都獨立展示過能力
力量：增強自身同寶石力量
現實：改變物質，構造幻象
時空
時間
心靈

係靈魂無出過獨立能力

Yes
或者企番起身一人面對咁多個時會講

你就好9:30 UA 半場細路，係咁郁黎郁去，又有發問機器

上網食貴票 其實有部分係阿拉伯果條友一早劇透左 一係電影公司
大陸就今朝00已經上

其實唔係多得Nebula 唔肯走, 根本無後面事情發生

只係整咗枝節位比佢發揮寫中間啲嘢，但由始至終冇平行世界，唔係返咗過去老隊長就會去咗個平行世界唔係主世界

講起第一代antman，見到同漫畫造型一樣既頭盔好感動好仔細，仲有兔仔件衫還原度好足

Cm 唔係captain marvel 咩

2014 Cap: I can do this all day
Cap: Yes, I know you can

ON99起返身仲走去打電話唔即刻禁制走

Thanos個把刀有無咩來頭，可以坎爛CA個盾

呢個係1400萬份之1嘅注定

一個人對住班軍隊個shot 都好型

Ca 拎hammer 個自信樣又係型到傻

長沙MCL一樣

屌啦星又裝修仲有下唔知係咪踩地 boomboom聲
勁撚on9

同病相連

想喊

係囉，我都諗緊點解佢醒番唔快d再禁制

殺thanos bb 咪搞到2012前後 同現代都無thanos 同埋救人係最主要

佢準備走 但係俾佛地魔干擾左呀 所以走唔到

唔係Nebula同Starlord講Thanos殺左Gamora

等緊screen cap做wallpaper

打錯sor

3係好過4
但冇計
大結局好難強求d 咩展開同分支
做到感動同回憶位已經好大
3大個心結都解開左
對班fans 都有曬交代

佢拎起個鎚個下真係全場高潮

佢個性格係咁咖
蠢但重情
佢拍雷神一定會好好笑

好驚佢會行錯路遲下暴走變反派

之前gamora就話唔揀starlord就得棵樹，依家雷神加入咗咪...

簽名個到

還石呀！

咩啊唔係將啲石拎返返去咩 點知去到一半跌咗咋嘛

厲害ching

覺得麻麻就唔可以討論?
你港女黎?

佢諗多左好多
Bw hawkeye由頭到尾 無俾thanos搞過都無咁拎左粒石

佢俾人jam完線就返去咪無事

個幕拍得好靚
好明顯見到CA個邊有太陽
Thanos個邊係一片黑暗

rick & morty

如果偷石還石整咗平行世界嘅話咁老隊長返過去冇返嚟就會去咗平行世界，而唔會係主世界出現

所以最後見到老隊長即係暗示偷石還石冇整到平行世界出嚟

有 帶套改變左5年前嘅事實果下

呀parker 護完個手套之後 所有女角曬馬個shot 都幾型

唔覺 成套戲最反感

3係真係推劇情講動作幾乎由頭打到尾
4就係幫Fans完夢完成晒呢十年所舖排既野
最尾個一個鐘既打戲亦都滿足到對動作既要求
所以我覺得唔需要比較
Depends on你想睇咩

Tony喪禮最後個後生仔係.....

[/img]
[/img]

佢起agent Carter 拍晒2個season

cm一到走一到食左勁多野

大叫 集結 個下，起哂雞皮

覺得4正好多

用返好多以前既故仔

九頭死萬歲

其實應該新ca打贏舊(avengers1)個ca先岩wor
新ca比自己ku頸咁多年格鬥冇進步

true
真係做多左
感覺好此地無銀

老母s湊仔

Im 3 木屋個細佬
仲有 hulk 個將軍

美隊拎起個槌半個場拍手

又好似係 再睇先過兩日

不過又咁 還左手套點夠打

就死咁款都要叫

i am iron man

IRONMAN3個細路?

太多對電影既ff 咁收尾係最好既

歡樂家庭

I am groot!!!!

i know that feel👍

擺明拍俾女權撚睇

打撚暈自己之後仲有望下個ass

No more mutant

好正喎

你講得marvel 撚即係你都唔鐘意啦
何必入來搵人backup 你？
呢場交有乜好嘈？

其實亦可以理解做nebula俾thanos hack預見咗自己未來嗰吓成條時間線就由A跳咗去B 所以未來thanos被砍頭（A線）同過去thanos去未來搶石毀滅宇宙再化灰（B線）先會同時係同一條時間線出現又互不干涉 而電影就照咁樣直線敍事

其實地球一半人5年後先返，佢地咪同另一半人年紀無啦啦差咗5年？

冇咗最後嗰句 XXX will return

yes

American Ass

個幕真係好撚絕望

我覺得隊長專登用最後一枝紅色傳送液返黎呢個時空
無可能無平行時空囉
如果無平行時空2018 nebula 殺到 2014 nebula 已經唔make sense

有冇彩蛋

好做作
仲要整到蜘蛛仔好似好廢

Yoho真心正 我都同場
第一套睇既marvel係im2 果陣仲係新元中百老滙
仲記得考完會考西史狗衝去睇 咁就10年
今日睇到tony死真係眼濕濕

IM3個細路呀，肯置頂未呀，每頁都有人問

最尾Falcon行去老Cap個度都係on your left
呢啲細節位好正

老隊長係跳完舞過左時點
一返黎就變到antman開頭失敗咁

Same thoughts
上集wakanda又係咁

個shot為拍而拍, 仲有尾位美國隊長交盾個位又係

以為自己睇緊超聲波

係無整到呀 因為佢本身去果個就已經係

2014Thanos變灰就睇佢官方點解釋，佢本身講得唔清楚

就係要佢拎唔到石先夠打

無石嘅話淨係女巫都屌打thanos

我諗緊係咪真係要一個打咁多個

鋪 female avengers?

I dun even know u 好似係

呢下真係好滾動
之後曬馬真係起雞皮

都係果句 點解dr strange或者佢d𡃁唔幫鷹眼開條隧道直接去Antman度 要接力？

我諗到幫佢腦補
你地話佢要返起還返個鎚
我諗會都要返去還返四支粒子比人

不過都係果句, 好撚自私
自己娶老婆唔返去
bucky當你真兄弟, 唔帶埋人走 理都唔理佢

黑豹識叫鷹眼個名
好大個bug位

九龍蛇萬歲
得1/3人gag到識笑

8個END CONTRACT
Nick Fury
Tony
Banner
Steve Rogers
Hawkeye
etc
FUCK
FUCK
FUCK

殺bb thanos只會係嗰刻開始開條新時間線 改變唔到現世界線a3半數人化灰嘅結局

no

拍到咁突兀都有人j

yes

ant-man個女大個左，spiderman返到學校除左肥仔之外冇個識

如果有人要開下個post，麻煩頂置呢條問題先

一定要識笑?
利申: 有笑

11 15 沙田成場嘩撚左

nebula無死 2014過左2018比人殺應該係timeline就係新nebula cover曬條線2018後

個下真係眼濕濕
仲有spidey出黎解頭盔個下

致YOHO MALL 0810 觀眾

好開心endgame同你地一齊睇
勁高質 無小朋友廢老c9嘈9住哂
勁有氣氛 笑位識笑
型位一齊歡呼
又識喊
完場一齊坐到最後
好完滿

Plz

我係指最尾老年隊長坐係度個part
雖然大戰個吓on your left都係好正

但antman一博士個度係198x年
隊長去個度係1970
差1x年先發現?

全地球一半人化灰再復活咁大件事你驚學校唔開特別班？

咁娜塔莎點算？
果陣唔係話拍專屬電影咩？

好多都係爲睇而睇/爲限量版戯飛

女權咪j

civil war

拍前傳

我覺得佢走前同bucky交代左自己既決定 後來bucky都係好淡定咁叫sam過去領獎

DS 個陣好似玩緊水 無手幫人

原本以為好似ca2咁開拖 點知個處理仲正

係

Thanos同ca打果陣好緊張。好驚打死左ca.
好彩只係爛個盾

nick fury係far from home有出鏡

快快快臨死可以親眼睇一次火星死而無憾

入去fans討論區屌套野垃圾

Wakanda個吓女人打女人我覺得ok
但今次真係做多咗

今集mk85同WM mark都無咩表現,同埋最尾大戰重以為會好似IM3尾咁出哂mk51-84幫手打,點知都係無,搞到mk85爲出而出咁, 感覺純粹mk50轉色版咁

dr strange有段時間玩緊水分唔到身 你見佢後面都冇點有份打thanos

Hulk 拎撚住舊taco 俾antman 個到 唔知點解好撚好笑

ca2 將cap 由on9仔轉型成真3大

Thor廢左好多
都唔知有冇上集10份1力量。

我block 左條友

可能因爲一早拍左
Mother Fucker應該都最後一套啦
屌

好女權

Thanos一拳重擊個頭都唔死 邊會死得咁易

要頂置講埋time travel問題

根本唔係time travel，台詞fake到人
只係一堆獨立宇宙之間穿梭

只有cap格鬥技夠抽

伏線黎，pepper好似會間唔中幫佢手

落左地仲要轟一野頭

佢有好多𡃁喎

I can do this all day!
I know.

hail hydra 雖然正，但諗諗下影響咗2012世界果條timeline？

咁仔個班打到訓地
點都要有人接 如果得cm solo就太悶

我一開始都以為會開拖

除左hulk之外其他人知條撚咩

快到唔知佢講乜

聽講拍咗幾個結局，希望出碟嗰陣有唒

拎對講機同其他人講 門口有個懞炳

好多催淚位

btw其實time travel唔駛咁複雜
反正都收購左20th Century Fox
揾Deadpool借咪得

個shot又係入lip 又企中間 真係好少少期待佢又開多次拖 點知佢同光頭佬講 hail hydra

我理解係佢陪到peggy就死個下先返黎，然後後生個個出現（岩岩解冰封）

1130果場氣氛都好好

M記啲戲嚟講呢套啲動作場面比例算少
咁樣安排都真係好夠薑吓

雖然呢個結局對cap黎講好完滿
但講到佢咁,我寧願佢係戰死

antman舊taco 好小心翼翼咁拎起 唔俾啲料跌出嚟 結果俾rocket同nebula隻船吹走晒

見到好多人將ca同cm搞亂左

最尾彈手指嗰幕 幫套甲加晒分
如果唔係就冇玩具賣得出

咁就變鳩片
雖然tony 一take pass time travel 已經好誇張下

其實有兩pair都係大致上外形轉顔色就係新一個mark，mk 42/43已經係
但85有新能力 im叫雷神打佢個下就係新能力

諗左一年 Deadpool有冇變灰灰

咁都叫bug?

cm or ca.....

男人老狗個下都熱淚滿眶

由佢地回到過去開始
係過去所做嘅野=未來發生
即係本身A點直線行到B點返去A點開始行去C點
A>B>A=A+C>B 結果都係B點 改變過去唔會影響結果
但係B點之後係未發生 可以改變

係戲院聽到都多人喊

極期待開拖，Rumlow已經摸緊鎗，
Before we get started,does anyone want to get out?

可能係花灰個陣 dr strange同佢解釋呢

佢同大家一齊睇緊Avengers 4

有無emax 9半朋友 好多一家大細但都算好氣氛

上面講左打錯了

成場喺度笑喎

Civil War咪同佢打過招呼

你諗下果班九頭蛇 ca2 winter soldier 點對隊長
而家知道左咪有影響

個2012世界

咩都無講，點認撚到呀

唔係有粒子就可以穿越時空仲要著衫同埋部機幫手先得，咁你見唔見到老隊長有呢啲裝備

2014Thanos nebula就等官方解話

雷神無戲拍走去搭單玩GOG?

都可以咁解釋既

bug咩 civil war咪講過囉屌

有冇人睇文字劇透覺得好

但入場睇完覺得好正

整體幾好

但有少少偏向笑+感動
回憶前傳既feel

隊長個鎚點

同場
見人帶埋captain個盾同無限手套入去

btw感覺cm除左救Tony同爆艦之外就唔多有功績

但佢哋話要幫CM開路真係好on9佢自己飛仲快

我覺得3好過4
打鬥3精彩好多 係泰坦星個到
呢集 同埋起雞皮位都少左
呢集我剩係最後avenger assemble 同片尾元祖avenger演員簽名個下感動到
3個thanos塑造得好好 4只係一個普通反派

還翻

Hulk 扮番avg1 ge hulk

Hulk smash 溫柔版

咁撚肥

佢出黎用佢隻戒指收Thanos皮皮

黎緊有 Black Widow, Far from Home

唔明點解A3同4都要搵曬所有女角聚埋一齊

不過見到A4堆女聚埋一齊嗰陣無左widow真係好傷心

一路等緊呢句 點知hail hydra

重心唔係佢到

話時話點解avg1 hulk識講嘢

女權

變咗廢中仲要咁嘅look打thanos最估唔到

d人當佢loki咋嘛

其實tony俾d石cm撻咪得lo

應該還番左去當時既Asgard？
唔係既話當時果位雷神會仆街

不嬲識

可能睇完降低咗期望入場又覺得幾正

不嬲都識

打完洛基咪講左句好弱的神

係，真係一大遺憾，話哂始終係十年入面既女元祖

係囉
期待緊佢單挑Thanos架CM套電影設計到咁屈機 飛天遁地咁

返van仔應該係想還石
本身個plan係冇hulk之後嘅第二次啪手指

但佢又要攞彩
“因為果陣你地無我”

a1已經識講啦
puny god

係喎記錯咗thor3開始先識講嘢

個啤酒肚大撚到就黎變gragas

打左啦 唔夠打
全場得紅巫女打得入

乜野幫cm開路
鷹眼去antman果度果陣 cm仲飛緊黎地球
係要Ds幫鷹眼開路

見到肥雷神真係忍唔到笑

仲要成日有意無意show佢個肚腩

Cm全能到仆街

想知佢點解會變老

CM 單挑實贏
滅霸都係用石 先夠打

有位巴打好大聲喊左出黎

我仲期待會有一幕半幕 影CA同Thor做運動減肥

有cm夠打啦

女權集合之後嗰到喎

即刻去整雷霆戰斧

Avg1 loli偷走係咪伏線呢

loki 行另一條路ga...九頭蛇佢地點會知呀...

1130場 我見2個ca盾同1個心口納米裝置出黎

im嗰幕忍唔住流眼淚

係
呢d reboot/ 開外傳一定用到

無咗把刀 係差啲

重睇個集先啦
仲有back to the future個到咪解釋咗囉

都諗住三英戰thanos嗰陣會fit番 點知係連件戰衣都變加大碼

有無人知最尾果幾下鐘聲有無意思

其實Iron man係咪決定整時光機時就決定犧牲自己
因為我見今集無交代點解佢會係自己個盔甲會整左放寶石手套
只係見Hulk個隻，跟住又俾Thanos搶左黎戴

唔nerf thor會屌打無石thanos

Cm平手 thanos正面一拳打過去血都無流

打得入,佢都搞到thanos打開拳頭啪唔到手指,不過比thanos分開拎粒力量寶石一拳就打到無左影咁解

其實thanos唔用石真係唔夠打

其實今日都上啦套野..有咩意思呢個post

蟻俠對黃鋒女對望
im同老婆對望再打又係好正

迪士尼開劇

續個續個點抽真係抽到下年

打鐵聲嚟
Iron man

我坐尾行🤘🤘on your left 爆喊

TONY第一集打鐵聲

有始有終

睇到喊左兩次
星爵見返甘魔娜
傳送門一開配樂響起
D人衝曬出黎

Btw想問點解既然返過去唔會改變而家既現在 而係會出現分支平行世界
咁點解隊長返過去之後會出現係現在既活去生存到現在（變老）而唔係係平行世界變老？

3 Thanos 先係主角

上集太型了 今集係時間比返d空間隊員

我都聽到

依好似冇左cm套戲最尾個段
等睇加長版

已經係傾緊睇完的劇情啦呢度

Tony係山洞用鎚仔整mark 1 聲

個光頭女法師 知道dr strange會去佢請教佢 (姐係睇到未來)
但佢又唔知dr strange係因爲plan好劇情先比粒石thanos
又因爲唔同時空所以唔知?

彈到飛走左

不嬲都會老,只係打左血清,個減慢
同個個時冰封左
當佢番番舊時,再生活到現今,咪會老

其實點解一定要係撻手指
拍手掌甚至直接發動唔得架咩

即係harley keener
我仲以為係adam出

btw Loki都好似同Marvel完約

睇唔到自己死左之後既未來

本身個plan係想送走d石

D人話係CM片尾-->CM先會搵到TONY(因為成班人+pepper係總部等緊)

冇計 soul for soul 佢地兩個去得soul stone 就預左一個番

loki識分身
時候問點解唔見左
美隊話loki出現過，應該係佢搶左咪知

過略嫌頭兩個鐘太多笑位，由其雷神派膠係死完Nat後就正常

拍影集

Captain America 返去1970年娶左呢個agent carter 老婆 -> 另一個 Captain America 又會去搵呢個agent carter -> 之後呢個captain america仲唔會再loop多一次infinity war同end game呢？如果會，會唔會叫埋原本個captain america一齊打？

呢一幕會有好大變化

唔係講笑最感動位真係全部人出返哂黎果度
同埋我自己好鍾意成班女角出黎一齊幫手運套果part
不過唔知點解我覺得整體黎講iw正d

Hawkeye拎左個棒球手套之後
一野拍左落nat個波度

重睇ds1

老隊長點解可以出現係同一時間線

其實今集係咪reboot左好多野

Loki電視劇

其實有齊六粒 你打飛機都可以發動

DS個陣佢認左自己有偷睇未來 都每次都係死左 直到見到DS就見到無限咁多個可能

其實冇
只係納米裝置,話變就變

有無得再回到過去集齊寶石救tony

古一睇既未來可能只係去到死前同dr strange睇閃電個一日

我都覺得係

可能係 可以隨時轉換穿戴者 既手套呢
邊個最後搶到就飛個手套過去
點知係tony自己

係
拎條撚出來打飛機發動仲爆
好撚心你啦

哦，仲以為新角

朋友

話左得同一條時間線
隊長返左去1970 生活
冇用時間機器 直接等到 佢地係湖邊出現

曾經幻想過初代6位一齊合擊thanos

大bug

Tony同pep 背對背飛住黎打 真係好撚滾動

雖然感動，但明顯係少少笑位黎，thanos講I am inevitable ，佢慢慢咁講，然後一個twist

👍好我遲d重睇 thanks!

I had a date

未知 我地暫時當首尾呼應致敬iron man

係，所以先傳嚟傳去，點知蟻俠架車唔掂，侷住去番im到用

同場
唯獨美中不足我隔離條女噴香水好撚濃

明顯cm贏wo
thanos仲要借外力，都未講彈走cm 叫唔叫“贏左”

nanotech 係同thanos主動接觸期間將啲石由手套移去套甲再移去手度

手套都係納米裝置，可以好似 AVG3副太陽眼鏡咁，變做套甲嘅一部份

女角嗰到咁刻意sell女權都鍾意

未必可以隨時轉換，因為Thanos最後一次彈指，仲係有手套，只係無石

見到漫畫版Antman 頭盔

仲有幾個reference 都係要睇過以前果啲先會會心微笑，例如cheese burger, I can do this all day, Budapest, 雷神啲啤酒, A1 個shawarma joint

另外BW係antman 未出現返之前果幕同CA係度傾計，側邊擺咗對芭蕾舞鞋(唔知有無睇錯)，睇嚟佢都嘗試過揾啲嘢消磨時間 (芭蕾舞應該無自細係俄羅斯學)

同d fd爭論左好耐

同一條時間線
咁原本個captain america點？
解冰封之後點？

其實Captain Marvel 成架車搬過去搵蜘蛛仔咪得 佢太空船都咁搬啦
有紅女巫守個手套邊個拎到 係知衝過去俾Thanos

咪開始Avg1

比人打爆左咁點

有冇人知美隊返左去跳舞個陣首歌叫咩名

其實呢到幾仔細，DS 唔太識CM，估唔到佢係邊, 所以幫唔到佢開路

係臨送到個下俾thanos把刀定乜截左

因為strange見到嘅比佢多

"移去" 我真係睇唔到點移法眨下眼就偷左

2012年隊長： I can do this all day
隊長： I know

早場感覺都好好...最初有個細路嘈左兩次,個老母識叫佢唔好嘈
好多位全場都識笑,
最後im 真係全場觀眾靜晒,感覺更加強

Marvel電影宇宙第一大bug

我覺得係2019個隊長番去2014然後同carter結婚生仔一直無人知，連carter都無講過老公係邊個，大家只係知佢有仔女生埋孫

而2014本身個隊長完全唔知情地一直on99活下去

咁冇癮今朝圓方全場一齊歡呼喎
氣氛超正

呢個位全場一齊笑

哂氣 CM飛到光速 佢要去除咗用石邊有人阻到佢

其實依d真係1000個解釋方法都得，唔使太介懷

你當hydra以為自己比loki果左棟就得

我覺得係佢驚banner 犧牲完都無用

同埋隻手套應該係話變就變

只係stark整多隻比bruce 用

我勁嬲，坐我後面有條後生仔頭果半個鐘一出d咩人就係咁同隔離個fd講劇情
煩到閪

我都係覺得個一幕好快

自己笠自己綠帽

依d主角福利
可以當冇睇到

咁2014個隊長又會一樣經歷返 loop嚟

唯有等官方

今集的魔娜最後應該都化左灰？

最尾河邊同飛機上都唔見人

睇到im係幾咁未雨綢繆

岩呀，隊長拎鎚仔果下我都叫左出黎全場歡呼

咁到時另一個captain america咪會搵agent carter
之後知道未來既自己回到過去
知道哂未來發生既所有野

低質笑點

其實隻艦爆左，Scarlet Witch大可以繼續壓制Thanos呀

And i ... im iron man

個問題就係呢到囉
會不停咁無限loop

有無人同我一樣覺得成套戲最深刻係，開頭講世界減半之後嘅情況
Thoas 嘅退休生活
主角team殺咗佢之後嘅無力感
地球人們開始重生生活

成個感受好深刻，會俾人一種感覺係世界減半係咪真係完全壞事，反派角色更出

今集真係CA4＋IM4，好好睇

無左tony

BTW一開頭冇Stan Lee Marvel翻頁畫面

Hulk唔爭在過去燒埋左手啦

但已經冇5集啦

Okoye冇乜戲份都要俾佢放poster，我寧願係Valkyrie放poster

Hawkeye

佢本身死左 唔係化灰

我今朝CWB JP
有個小朋友間唔中叫下.
有人大叫返 "帶佢走啦"
之後好似真係走左.

要講 angent carter 可以扮咩都唔知
曼
最Bug 係 2013個年已經 冇左滅霸 成個宇宙都係BUG

感覺有d 似死亡筆記

最尾tony心口盞燈一熄果幕真係忍唔住喊出黎

個下thanos死有d傷感 因為3塑造得好好
最後死個個無感覺

冇睇ds1或者唔明ds 1之後黎睇avg4真係好唔掂
覺得ds1都好重要

世界大戰

係隔離坐左對母女 個女狂食爆谷食到勁嘈啊媽識叫佢唔好再食

見到古一有 驚喜

黑豹個傻鳩懶有型話give it to me十秒都冇就無左

其實可唔可以用soul stone換返人既soul

無死。。
最後星爵係搵緊佢，因為大戰個陣算係第一次見星爵

Cm防守力又得又攻得 搵佢最安全㗎啦

黑寡婦

spiderman 個autokill mode 好正

9年前個個wo

我都諗緊，否則gotg3會冇左女主角

我以為hulk會出嚟大叫

係 所以可以當ca 2019已經死左 因為之後已經係老隊長

唔知老隊長有冇變灰呢呢

屌鳩佢啦

Ds 2應該幾值得睇
剩低果d 得gtog 同ds 係有興

睇完會覺得最緊要睇ca2

岩岩打左個導讀, 方便各位帶女友入場前可以睇

[非劇透] 復仇者聯盟 入場前要知道的10件事

大陸人

個劇本處理得好聰明
中段用time travel帶你重溫番之前啲戲
勾起你啲回憶之後,最尾再用I am Iron Man/隊長同Peggy跳舞呢啲經典元素呼應返
一直有追開嘅真係好難唔喊

一開波就係度嘈 殊左勁多次都冇用

呢個要等官方解話，我覺得啪手指係令Thanos 唔知未來嘢冇去未來，如果咁就解得通
利申FF

唔是掛 spidey都冇？

終於解釋到紐約大戰古一佢地做緊咩

其實點解唔戴住個手套
就咁攞住成日比人一野整走左
戴住又唔使一定要彈手指

70s Howard stark個司機係Jarvis

有無Ching 知點解ironman 估係1970 年？
之前有無有提示過？巴基份秘密文件？

佢套反傷甲都幾屈

個過去比Loki走甩左
之後有無機會之後再出返黎

power stone 太勁
好難駕馭

致敬位多到

就係因為冇人確定自己夠能力戴上手

Hulk 帶左一陣都頂唔順

過去個thanos畀我感覺係癲佬一個

好反社會

幻視
娜塔莎
tony
steve
走左好多人

Cm遲到 最尾就運到先出現 ds一早開隧道比佢 1秒就到

望吓hulk同tony一戴上手個死樣係點先啦

Hulc一戴就痛到仆街 其他人應該收得皮

話時話見到Jarvis好驚喜
佢係咪M記第一個上到大銀幕嘅tv原創角色

屌 我隔離個𡃁妹都係一開場出d咩角色就嗌一次佢個名

70年代既Javis係唔係找番agent carter入面那位演員化老妝做？把聲好似係同一個人但我唔肯定

最接受唔到個盾居然唔係俾winter soldier

sam講on your left果下 我起晒雞皮

你見唔見到hulk抽咗幾多筋先啪到啊？

咁又係

如果同一條時間線咁2014個thanos都黎左現代死埋
果陣2014個隊長點樣loop番一樣

平行時空先可以解釋哂所有野
老隊長你都可以話佢用支野同件衫提早番黎再坐係到(佢地中間都有自己Set時間跳去1970啦)
雖然勉強但係咁樣先合理到其他所有野 包括nebula自己殺左自己果D

Hey cap
Cap...
On your left

唉，molamola

ironman 個角色係呢套之後完美左好多

father figure 比 cw 更出

對住個女個mode好warm

之後聽老豆話自己自私

最後犧牲自己

中二病thanos

係唔鍾意thor同hulk變咗on9，其他大致上都睇得幾滿足

Thanos戴住無野真係幾癲

佢個設定應該係除左hulk無人頂到一下啪手指，一直想無人犧牲咁贏先傳黎傳去，結果要死一個劇情都算合理

我覺得雷神要戴

仲要一句說話都無傾過

最尾老cap個盾係後來先整？
Thanos把刀打得爛個盾咁撚勁

電視宇宙入面接近最強生物

電影

啪完啦，還石唔比thanos搶嘛

Thanos唔係有個靚仔啊哥
搞到佢勁自卑所以先要不斷訓練自己

佢都有高潮囉

但係咁樣即係佢無還哂

Thanos把刀打得爛個盾,
Witch打得爛Thanos把刀,
Witch先係最硬果個

winter soldier冇繼承
bw冇份打大戰
thor變左肥仔
呢幾樣野係我最不滿
如果要加多樣,我會話係cap留左係過去

最後攬左

係佢嚟

去個個時空嘅人會影響到個個過去時空
唔會影響而家

但係返到過去係借石

Wm係0作用最後著新甲都睇唔到有咩特別

但係過一陣就揮灑自如

打個尿震之後已經可以正常行動 仲可以靈活用石力量

俾人一下打飛

佢都有去還哂D野先再去溝女架

咁多年兄弟
在心中啦

最強生物來
能力同神族差唔多

應該同上一集咁轟轟轟幾下 可能d 畫面cut 左

佢不嬲都係行行企企

1. loki傳送走咗係咪會搞到時空有bug位？
2. nebula殺死自己嘅話咁呢家佢咪無可能存在？
3. 呢個thanos喺2014年嚟，最尾im snap咗thanos做灰定送返佢返過去？

我仲諗緊有冇Tony著住Dr Strange件斗蓬果幕
原來真係無

今集主要係文戲發揮

就係咁多年兄弟
比個盾falcon都唔比ws

成套戲Mvp其實係隻老鼠

Hawkeye有箭唔用用用刀

唔當佢線性咁行當佢由點跳去點
A>B跳去A改行C 都係同一條線
C嘅出現條件係B跳去A先
所以唔會由C>B 只會A>B>A>C>B

點解蟻人唔整細手套 收埋佢

Ws 點做
殺人無數外加世界通緝犯

影響果個時空唔影響依加咪姐係唔係同一時間線而係平行世界囉

咪就係

仲有點解唔翻生vision，明明係wakanda到差唔多複製哂個意識

因爲Falcon太廢
ws已經夠好打

臨傳送之前講左句 會唔會又變到唔聽話之類 好似係

Thanos有阿哥係漫畫設定，電影唔知有冇跟呢個設定

漫畫做過啦

喊到甩con?

出發前WS已經感覺到CA唔會就咁返黎，
講個幾句都似永別，
CA真係無返個下佢都無乜驚訝

九頭死

後尾Carol個髮型好撚柒

有無人同我一樣以為tony一落返地球見到ca兩個哄到勁埋以為佢哋會kiss

thor上集有幾威 今集就有幾傻仔
完全nerf到變翻1 2隻咁

你咁講sam 都有做
電影版入面sam 做係最合理

100%無可能係同一條時間穿梭

咁要有原因

falcon係保護左美國多過bucky喎

佢知道ca 會番去

屌真係估佢唔撚到

好感動 好有愛

avg1講過，啲石係純能量嚟，最多整細到個手套 整細唔到啲石

日後有無機會比番漫畫版操控鳥類既能力加強戰鬥力

同埋個保安

唔得啦 聖石話變就變咩

勁多人笑

有無人覺得今集a3 thanos同a4 thanos（9年前）其實係好唔同既兩個人？
我覺得a4佢無恥好多，完全無理念
係未見到自己未來俾人劈左個頭之後所以有咁既變化？

老一輩都話算
都唔撚知點解連後生果堆都會係戲院咁樣做
下下要人屌佢地先識收

ws雖然係friend
但冇乜腦同埋多數搞事
俾著我都唔會俾佢

如果俾tony個女可能仲感動

平行時空

留意到有班假fans睇完captain marvel 覺得被人水左就扮冇睇過

一帶上手，人類嘅肉體已經崩潰緊。
所以順便啪埋囉。

呢個真，之前呢到2都討論過，

M記處理呢啲位真係好好

有 呢個係我覺得3>4好重要一個原因
個反派差好遠

邊年出？

定reboot issue

米奇拯救世界

幾時有見過?

今日Yoho 1130 Imax 都係

女權同黑人係呢一集後完全抬頭了

奶DISNEY 鞋底

你個腦就有bug
因為肥仔當年化左灰...

其實一玩time travel就點都會出事

可以咁講

一個世界嘅唔同結果

用綠色寶石救咪得

我都係咁覺得
不過cm同時應該做緊其他野
加上Marvel完約要比個位下台

chow

我都有呢個疑問，但睇故唔好駁故

我最接受唔到雷神變左大肚腩連著制服都突哂出黎

咪玩啦 寶石唔係普通人用到

現實d falcon有能力頂替隊長個位咩
不論身體能力同精神層面

其實thanos不嬲都係痴線佬
你睇GOTG1就知

講得通

仲有最重要外觀層面

佢係外國係咪好出名
只係睇過佢套醉爆

巴打同場

1130 yoho觀眾好波

過多一兩個星期就會有啲導演訪問
到時應該會解返啲time travel問題
雖然應該點解都會有bug

我都係，唔會點解要帶BB睇係咪旺角？

其實變到好現實咁講
佢兩個片約完左
隊長又死班fans又暴動
所以俾佢回到過去就當係結局
中間有幾多bug都唔重要啦

啲老豆老母帶小朋友去睇先on9

iw入面thanos係成個哲學家咁款

迪士尼開左套劇比佢

其實係咪化左灰等於冇老過
冇化灰果d就老左5年？

屌我嗰場有人扯鼻鼾瞓覺

咁就完左啦
無啦無啦

好似ds講, 知結局, 結果都會唔同
3係佢一路征戰唔同地方直到達成左目標
4係佢征戰緊就知結局(成功左, 但班avengers仲想undo), 改變左佢理念由咩都-50%令世界平衡變做 呢班友唔肯向前行創造新世界算 (變得公式化既敵人咁)

就好似杜拉格斯咁，返左過去殺完斯路之後，佢個世界都係無改變過

冇睇Marvel前面個啲
真係晒左套戲

銀河守護 美隊 iM Dr.S 蜘蛛仔 Antman

套套伏線

好好睇

最好笑係雷神都變毒撚

都唔係同一條時間線講你老母通咩
咁不如直接kill bb thanos

咩老鼠

iw Thanos 唯我獨醒mode

Hulk 咪解左畫，就算殺過去既 baby thanos都唔會影響現在，即係話殺2013年既thanos都對佢地一路活緊果個reality無影響，所以無bug。

結論：總之導演話無bug

話說wm 同nebula 番去gotg 見到呀 starlord on99 咁跳舞又幾老尷

Ca無憾啦
醒返第一件憾事都係i had a date

好齊心 笑位會笑
一齊拍手歡呼

睇左先覺得cm既重要

坐k果行有個男人好撚煩

突然醒起，其實CM拎左隻手套好耐。
但係佢完全冇諗過戴……
阿奇異博士果1千400萬個可能，冇一個叫CM即場戴手套啪???

冇老鼠冇Antman喎 你係咪真係有睇

真係屌佢老母
為左比captain marvel上位
而搞到雷神咁on9

算有解釋 因為佢既理想原來最後都做唔到(即係殺一半人 然後另一半人做好個世界)

第3集根本你引導觀眾由thanos 嘅角度出發去睇，

所以特別有代入感會明白thanos 理念

今集佢知道自己個理念根本行唔通，所以咪發癲

Cap同peggy終於可以跳舞

放antman出黎

Hulk 帶完未啪都叫到折天一身傷啦

銅鑼灣

我最唔明係點解佢斬完個頭會頹撚左

So9sad化灰都算係好事 又唔老又唔洗打多半場

好想WS接盾
唯有返去睇多次

紅衫？

一開頭cm 淨係諗住還返d 石，送手套去架量子車到，冇諗住啪

其實啪手指用咩做準則去清人
點解GAMORA唔洗變灰

打fornite凶鳩對面個細路

個腦想點咪點

thanos個part無bug
但係captain去左另一條時間線又無啦啦返到黎
真係唔知想點

nebula都係啦

但係佢係a3真係一個崇高理念者黎喎
好記得睇完a3佢贏左都好我都覺得抵佢贏
但係今集a4，屌純粹係癡線佬黎，無balance理念
純粹想搞掂你地等我可以千秋萬世落去

睇到2千800萬個可能 im可能唔洗死添

喪禮有個後生仔
第三集個細路

完左使命外加已經冇曬人生目標
頹都合理

因為斬完都於事無補

睇黎美隊4可能講sam做唔掂比番巴基做
始終巴基係第2男主角黎
想知羅素仲會唔會拍落去?

有無人留意到其他野

蟻俠部車個看更係chow
Black order入面條女跑左一陣就俾人插死左
老公就睇唔到點死 佛地魔就化左灰
最慘係大肥佬俾蟻俠當蟻咁踩死左

點會返唔到

仲有點講5年空白期
班人返曬黎都好但應該有好多問題出現

坐I格離女仔開咗幾次紙巾
最後im同Parker個度差d想借張

斬完都救唔番佢d 子民同埋化灰既人 所以咪日日飲酒同玩fortnite

咪就係迪士尼 無佢踩制點拍呢套戲

一開始我重以為係avenger其中一個放

咁冇計
佢明明get the job done 都有班爛坦出來back to the future 來搞和你個理想

加入GOTG
行on9路線

Thanos av3只係賭贏左自己

用Loki 包晒所有bug
全部都係loki扮既

CM 戲份少到，trailer睇左一大半半
Thor表演好失望，係咪特登Nerf?
Thor 個Storm breaker係咪唔需要Worthy都拎到?Thanos 可以橫空奪斧
Loki 即係用平行時空復活?
Hulk 又係係參與打鬥，以為會Rematch Thanos...

suppose 佢著左套suit穿過左去另一個universe B
就算老死都係universe B
點會返到黎universe A

時間線問題
唔洗攞石 佢哋出現喺過去本身都已經會搞個新分支出黎
但佢地都可以準確咁返去佢哋既未來
咁點解ca 最尾要返去還石？

Thanos五條靚今次完全係冇用，根本Thanos自己一個打

所以我上面咪講，佢咁係暗示過由頭到尾單一時間線先見到老隊長

迪迪尼電影黎

Thanos 拎得起mm 都唔出奇

我諗佢嬲係嬲在
殺左一半人,你地生還個班就應該感恩生存落去
點知你生還個班係到攪攪陣,仲要殺埋年老Thanos

有力量咪得

明明漫畫入面thanos打輸畀hulk

Song played(唔齊)

有人知有咩歌可以更新

Redbone- Come and Get Your Love
Traffic- Dear Mr. Fantasy Remastered2010

係地球d人無做姐，但係咁樣改變理念真係

去搵個光頭巫師開portal好快還曬

記得前兩年羅素兄弟話過AVG3會係heist片格局
估唔到呢集反而更似heist片
上集Thanos嚴格嚟講係搶堆聖石
但今集班友真係有曬plan咁走去偷,連Ant Man都叫個行動做time heist

Storm breaker上集樹人都拎得起

有一半人「冇咗」5年時間
個世界咪仲亂

Worthy係奧丁對錘仔落嘅魔法
Stormbreaker應該無

舊年有人估中係hulk戴住兼彈手指
但舊年話hulk會斷手，反而成為im死既原因

CA拎起錘仔嗰幕成間戲院啲人都嗌咗出嚟

CM拎住果陣CM戴同啪。

stormbreaker個個都拎到
之前錘要worthy先拎到係奧丁咒語

果5年 社會政府都穩定得七七八八 Tony一定有比錢去幫手重建社會 5年後 呢個社會突然多番一半人口 資源又再次爭奪 直接搞死個地球
呢樣野幾多個avengers都搞唔掂

唔係 白色衫個男人跛跛下 帶住兩條女入場 出片場就起身走人

如果由頭到尾都冇CM會好好多囉
根本就玩撚晒 但係又成日唔出現

上集講撚左成集去build up雷神所有野
今集感覺上我拎把菜刀仲勁過佢
咁上集整黎做乜先

Hardsell女權

瘦個隻比唔記得邊個一野秒左

咁咪又係講唔通
同一時間線點樣2018 nebula殺2014 nebula

前半部完全係回應返啲伏線同笑位 好正

背叛左啦果陣。

首先攪清楚先

佢哋唔係multiverse

而係timelines

佢著suit 係返到過去還原啲石頭

只係佢喺過程到生活到老

之後先返到自己所屬timeline

大隻果個antman一腳踩死咗

true
感覺avenger 班友先係搞事

估唔到aunt may, janet最後個幕有出場

可能怕Bucky 神智始終唔stable

tony啪手指fix晒(9up

佢衰在無整走生存果50%啲記憶

首先 因爲佢有份整
佢本來就係大力樹

啲石唔喺原位就會崩潰

infinity stones 係marvel universe嘅存在嚟

其實a2個陣佢本身係拎得起

真心，上集開空間門斬Thanos頭同手會好D.

所以thanos個目標都變做殺哂你班友之後整過個新
搞搞震

會唔會係
Ca係Universe B生活到peggy老死先至返黎universe a
Peggy係ca3先死

但佢出現喺嗰個timeline仲留喺度本身唔係就搞左另一個timeline出黎咩

好心畫隊長臨走前畀左張紙bucky話佢唔會返黎咪算
夾硬寫佢有影響到自己個時間線
除非你話果個cap係另一個1/14m既類似時間線而黎

Nebula : 你得佢同一棵樹揀

我都好嬲雷神nerf曬唔知做乜撚
CM個d鏡頭比曬雷神做fit曬
大家對開有感情 睇住佢實力係慢慢進化到呢個階段
而家突然彈個勁人出黎前面得個少少鋪排
取代左一個鋪排將近10年ge角色 睇撚到嬲 仲要加埋d女權鏡頭

CM完全無必要出場 全女班仲ON鳩 想表達乜野？
THANOS又係既 數學上 你滅左一半人口其實生一次就已經變返原本既人口
有撚用

好多人喊

唔得
AVG3先講過話唔係個個都拎得

其實冇諗過英雄片會變到咁
雖然英雄片都叫科幻片,但世界觀同現實世界都似
就算有超級反派,多數都係普通人拎左超能力
但今次係打外星人,仲要有5年D人唔知去左邊
真係好想知個世界之後點面對呢D問題

呢啲嘢預咗佢會逃避晒

合理解釋

仲害死埋IM 個隊長拍拍屁股走人去溝女
世界級

上集個狀態fit咁多

其實兩邊都有錯 兩邊失敗果個位都係因為「突然」增加或者減少

相信DS 睇咁多個結局，其中一個成功條件一定係老鼠無意中放番antman 出嚟

希望Far from home會講多d呢方面

突然之間世界人口double番 應該會大亂

相中女人邊個

仲諗住有得睇hulk同thanos rematch

我果場坐隔離條女自己一個睇，露大脾3個鐘，feel倒對脾好凍，想俾溫暖佢。

Thanos一粒一粒黎

a4好似細佬仔咁話我拎個大既隊長你拎個細

最後Tony 喪禮有個後生男仔係邊個黎
影完Hawkeye 一家之後， 得佢自己一個企係度

咁喺佢哋各自偷咗石既timeline 嗰度少梗啲石 都已經會崩
再拉前啲 Thanos比佢哋殺之前先毀滅左石 嗰度都可以崩到

完滿結束，但係生命中好似冇左樣野咁，無得再期待下一套咁齊人了，好失落

係 成套戲都係拎嚟收伏筆

K中間紅衫條友原本坐我右邊 一開場就係咁噢噢噢

好在佢唔知醜自己死左去中間埋空位到坐

黎緊套gg俠應該會講

agent 13

劇透免疫

佢已經好醒咁整爛埋D石
邊諗到佢地死咬唔放

drax:屌你

Iron man 3 整薯仔槍個細路

覺得佢同老母傾計有感動位
羅素兄弟幫雷神2 執屎

好簡單咁諗 5-6點中環站呢個時間多左一倍人逼上地鐵

已經睇哂劇透先入 im 死都係頂唔順喊到仆街

呢啲細節位真係起雞皮

呢個偶然就係1400萬分之一

同一個時間線

只係佢同佢嘅女伴秘密生活

有無影響嘅話要個scriptor 解畫

玩Fortnite真係笑咗

佢其實都真係唔貪d 石嘅力量

完成左自己目標就算

Loki ds av3

套戲太著意突顯cm有幾勁，將來有幾重要，同埋洗唔洗要個女英雄集結位咁女權呀，有反效果囉

其餘無得彈，最鐘意ca戲份
hail hydra worthy

答到厭 一個post至少3個問

打比個玩家叫佢收皮

個個見ironman死就唔記得black widow

Natasha

諗番轉頭整爛啲石先係敗筆 邊個想覆桌就直接用黎殺曬仲好

揮手，喊位同你差唔多
平時明明冷血

Cap 個尾收得好好，好滿意
(利申，cap 迷)

bug 就...WFC

DS：唔~呢個未來拍endgame一定好爆，就揀佢啦

佢地肯move on 根本唔會有事
最慘係發起人係一個100歲阿伯同冇人冇物既agent
2個廢中廢老唔肯move on 搞到個宇宙又要做stress test

蝴蝶效應
而家咁真係好似漂流艦隊咁夾硬埋尾

佢幫左好多套戲執屎
認真如果真係有AvX我都想係佢兩個拍

迪士尼

有無咁黐線,套戲上咗半日,
就爆咗4個post...

5年後仲hit？bug黎

我都係CAP迷
但會寧願佢戰死
佢而家扔低BUCKY自己走左去好唔知點咁

啪多幾下會唔會好d？

站係上帝視覺都睇既話
係老鼠未救antman前, 揀move on係咪最好選擇
black widow好似係咁多個地球既幸存主要角色入面最走唔到出黎

我覺得係做到嘅話佢會做囉

CA2 真係最佳

個幕真係可有可無

好彩cap good ending,
差d喊出黎

there was no other way

ca都鼓勵人move on但唔包括自己

可能avg4之前呢

點樣生一次就變返原本人口, 我真係想知條數點計

講到明之後發生

大家覺得算係Good end 定 Bad end？

但佢係唯一冇親人/熟人死嗰個

佢有講lost左佢既family

Good almost the best
Ca 人生贏家
Im 死左但冇心結

有埋bw我覺得可以但係無睇到即刻覺得差咁啲嘢

對fans 講叫完滿結局
可惜下集冇咁齊人了

應該唔係用機器番，因為用機器就會喺部野出現。
佢係由過去生活到現在。

佢哋幾時拎咪喺個時間點放返

btw套戲一定好多bug

冇ca 冇im 叫咩avenger

論戲黎講太多bug
但現實咁諗rdj同chris都完合約，點都要俾佢地一個結局
咁呢個結局無疑係最好

鷹眼老婆同佢啲仔女⋯
Auntie Nat

點解dr strange 唔用時間石救返瀕死嘅tony?

原本仲凍緊個隊長呢？

對Avengers黎講
失去同伴 bad end 完成任務 帶番d人番黎 good end
對世界黎講
資源爭奪 bad end

我睇果場，全場喺度拍曬手。

所以loki去左邊

係咪坐錯位果個

bug黎
佢點都一定要死

老老豆豆其實畫佢陪peggy陪到死左先返黎就會合理
但ca好似因為話唔再拍所以先要夾硬畫佢退休?

佢講既family應該就係指avenger
不過同佢最熟果幾個都無死（除左fury)

Bucky 有 Sam
另外講真，bug 位真係會有2個Steve

睇咁多集Cap 見佢一直掛住Peggy 個啲遺憾真係好心up....

唔好迫人做百歲處男得唔得呀(誤

因為rdj 完左約

佢好似係話連佢自己都唔知自己係邊個生

你講邊條時間線先

點會無影響呢？

Captain America 2 個agent carter係等左美隊70年
美隊專登去搵佢
如果知道未來既自己返左黎
成條時間線個故事已經唔同

ca啲打戲好撚精彩
咁佢重點著墨落cm都正常 未來 新ca都出單獨電影 都靠cm都係一條主線架喇
不過 今集好多野都可以詳細啲講 不過一講就要4個鐘架喇

佢個時得返半條人命

資源爭奪呢個真係可以係a5主題

Hulk 最尾有話美隊自己pass左個時間點，我諗佢係去平行時空做平凡人幸福到老，就返返本身個時空交棒比sam。至於點解係海邊出現就戲劇效果姐

我期待IRON MAN 3 個男仔會接班拍IRON AN 4，同蜘蛛俠兩師兄弟拍住上

Thor 2個度本身話雷神會去分散Jane注意力
我懷疑係有拍到但cut咗

咁如果對你黎講，你想少左資源，定係無左最親嘅人？

由A3 宣傳開始一直驚佢會死
比佢玩左兩年幾

因為粒石仲喺tony度
呢個真係做到 其實直接用reality stone都得啦

但真心覺得avg 4佢演技好好, 想undo救番d人既執著, 同埋懸崖前既表現

佢地唔會處理到

難d
咁樣直接證明thanos 個理念
呢d 咁政治不正確既野唔會出現

應該冇
果段好似係雷神2 cut出黎?
唔肯定

世界大戰can you feel

最後老ca果度r哂頭 姐係同倨timeline兩個ca?

russo兄弟真係偏愛cap

avg1 im好抽到癲 cap就7下7下
ca2 civil war之後cap型到
反而im 就越黎越脆
到今集d型位笑位比哂cap im打親交都係一野比人整走左
要到最後為greater good先型返下

Mola mola
Marvel等收皮啦

入場喺到gut 完場正常咁行果個？

有咩問題

套野基本上就係「未來嘅過去」

個時間線會被改變

我覺得分分鐘冇左呢回事

同場爸打
氣氛真係一流
大家一齊拍手，一齊笑，一齊喊
真係好熱血
遇到志同道合既高質觀眾真係可遇不可求

現實都做唔到 你地覺得羅素兄弟做到？

上集Thanos準備殺佢講Hope they will remember you，真係以為咁快死

肉便器嚟

其實寫佢殘廢咪算
點解要整死佢

拎出嚟
逆時針轉一野
已經唔使死

CA2嗰陣嘅佢點知自己未來會返左去同Carter一齊

上集以為capital marvel係救星
但最後都比thanos打走
都要靠完老復仇者先贏到

jane應該唔只咁少戲份
應該有一幕係thir喺jane前面派膠但cut左

即係理唔理解到鷹眼點諗

我自己本身冇睇開marvel呢套係第一套真係睇過

其實我唔係好明最後嗰一part美國隊長坐時光機返到去一九七十年, 咁但係點解喺現代仲會有一個老人家版本嘅美國隊長???

其實Russo bros bug埋佢哋自己第一套mcu

但係a3 ironman都型喎

上集咪俾im 一個solo 打thanos lor

好難講
time travel呢個咁老套既橋都俾佢地講到咁
應該唔難

冇佬味 不了

但時間會照去 一樣死
改變現實仲直接

走果陣都有gut下gut下

果段明顯係新拍啦
再加上Natalie Portman有嚟首映禮
我本身expect佢戲份會多少少

唔洗死但灰左既人又返哂黎

我冇睇過之前任何marvel電影所以真心有啲睇唔明今次呢套

同埋我想問大家第一階段第二階段第三階段第四階段其實係咩嚟角色有冇唔同故事有冇唔同有咩分別?

同埋end game係第三階段嘅最後一套戲
咁樣代表咗啲乜?好混亂呀

thanos 殺vision 果招

佢番去還石選擇留低已經係造左另一個spin off timeline出黎… 問題係佢點解會喺原本timeline再出現返

有av5 推到羅素兄弟做現實嘅avengers
有先算

time stone真係做到復活
Ds1 已經復活左wong

佢仲有d 粒子可以用

無爬曬咁多頁
重覆勿插
大家有沒有睇到字幕完之後
出marvel studio個下
有幾下打鐵聲
應該是Ironman 1山洞做甲的聲
我覺得也算是一個彩蛋
或致敬ironman打造了marvel宇宙

重有far form home wo

im死左 ca唔返
應聚就聚 應散就散
個結局幾完美

咁漫畫本身主角都係cap(漫畫有段時期im做過仆街)
所以之前見到cap拍到咁真係冇眼睇
雖然今集cap做主角,但最尾都係由iron man 完結,其實已經處理得唔錯

未來新三大巨頭
黑貓
婦女會主席CM
DR STRANGE

咁呢啲第一階段第二階段每個階段係咪故事同埋角色都會完全唔同???
求解答

喺佢個支線玩到peggy瓜埋就返原本timeline ?

認同

DR STRANGE ok
其他不了

得ds 有興
D 特效好睇

好多呢啲平衡power嘅scene

Marvel都打造左RDJ

一套都唔睇 但走去睇end game 你都幾有趣
出去睇d 介紹post 啦，有個講得好好的

有無人比黑豹記得鷹眼叫咩名感動到

你當一個phase係美劇嘅一季咁囉
劇情上係接住落,每個phase都慢慢加入新角色

佢無講過野咁滯喎
我仲以為慳錢tim
咁樣叫佢拍多次咪又洗多筆錢？

Btw, 啱啱都有巴打講

Cm 同thanos 爭緊手套個時，硬食thanos 一野都不動如山

Thanos 轉數快到仆街即刻抽粒力量寶石出黎去另一隻手打柒cm 個下型到

可惜冇下一套可以期待了
桃花依舊 人面全非

可能係新宇宙 IM打鐵聲

等埋deadpool啦

如果係用粒子就唔係喺海邊出現 我理解係佢同Carter一齊變老 然後老左嘅佢去番佢穿越嗰陣嘅地方見番Sam同Bucky

其實未知phrase 4佢會出咩計劃/電影

你走啦 no offense

CM對地球完全冇感情咁
根本就唔適合做新巨頭

邊個開始呢十年 終結返呢十年既所有野
編劇好波

有一下女權到爆..

同埋captain marvel 短髮唔掂

young avenger好似plan咗會拍？
可能有新im呢

想知im葬禮嗰幕仲出現咗個後生仔係邊個？
佢單丁企嘅，隔離冇人

感覺唔同哂啦，之後嗰 D要推平等和平大愛

睇多次im3

佢又好野 就咁掂住粒stone都無野
其他人一野爆左

應該係蜘蛛仔未來負責整甲同研究新科技

又問

想問吓係咪真係有natalie?

im3個細路

紅女巫

我有睇過電影解說
每一個階段劇情係咪一樣角色會唔會唔同?

真係要擺係Q&A

Bucky is still alive
又hail hydra
Cap 今集古惑左好多

你不如問下點解ds電影唔用石救古一

thanos 就好似天龍八部喬峰 實戰經驗多應變能力高

完全認唔到

多謝解答
最後黑人做咗美國隊長係咪因為chris Evan走路所以搵黑人幫手鋪路

你重新由im1 睇啦

因為都過左好多年

又一城 mcl睇 完字幕就熄晒 無marvel studio 亦無打鐵聲..

睇左咪知

請呢位人兄自行解讀電影
大家都唔好答佢

雷神

End game=哈利波特最後佛地魔果兩集

Stan lee 去左邊？

睇完了，結局好撚正，雷神好撚好笑

癡線
嚇壞個b

點解唔歡迎我

跑車果度果個咪佢

軍營外面

元老avg同老鼠公司完左約

Avengers assemble

ca都變黑人
何不變埋女人

唔駛死仲好

70年代基地門口

同埋所有人都以為睇完字幕之後會有片尾
點知今集冇
成個戲院喺度講曬粗口

有冇可能係同一個timeline嚟，根本一直都有兩個ca,只係佢一直唔現身...

不過話改咗timeline都唔出奇，依家連loki有冇死都唔知，thor線，GOTG線，ca線都改寫咗

秒

咁多年都賺夠，又唔想俾人永遠定型係超級英雄

傻豬黎avg係生金蛋既雞點會無
不過元祖應該無咩可能再齊人啦

鋪左十年既撚狗大計

bgm的重要性
冇左個bgm成個傻仔咁

有 打鐵聲
其實呢個大結局黎 冇彩蛋都好正常姐

想知最尾im死左間屋遂part 影 有個後生男自己企係邊個

唔死既話套戲唔會咁有深刻印象

見到sw同thanos打嗰陣個胸夾得好恆見到都覺得辛苦 一定好逼
視覺效果好澎湃

爆左嘅幻視都復活左啦！上集，不過殺番咋嘛"
即係完全夠時間復活Tony

唔該下個po置頂答案

復1 果陣拎左粒stone 去左邊？

咁咪即係唔會返返去原本條線囉

過份解讀：睇到既係美國主義由白人到黑人既傳承
覺得今集好多政治暗示
自膠一打

黑貓肯定係巨中之巨
avg5,6,7靠曬佢